讓拇指向上 共發揮正面思想

就算有挑戰你都可跨過高高的牆

荃灣巴打

首歌好洗腦

屌 好撚洗腦

真係有聲